踢爆黑警扮市民掟汽油彈的把戲!

1 無傷大雅
2 自己人掟, 所以無傷亡
3 已經幫市民掟咗,市民氣已出
4 已經有勇武做咗嘢, 大家可以安心訓覺.

同場加映: on9送頭拜祭行動,制造悲情嘅氣氛, 鼓勵on9仔繼續比人扑頭, 重自以為壯烈犧牲.